（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友50）開到50有邊個搵到男朋友？

禾都揾唔到

有冇人成功搵到架

Hi

新人呻吟

Lm

hi

鬼一啲都唔鬆手

訓左13個鐘

禾都係咁
認命了

相距幾萬km hi我都冇用啦

交友App

Marking Criteria
Component Weighting
Face 100%
____________________________
Total 100%

不了

好過冇人hi

孤身走我路

最慘係揀人個D睇完相block9u （事實係可能佢仲醜過你不過自信心MAX100%

可能係潛力股

溝佢 再強制佢減肥

好過係food panda hi

深夜時分靜雞雞上黎先

留明

即刻叫多幾次外賣

禾都係怕羞仔

又唔係face to face

驚hi完冇人理 個下咪尷尬 face to face我反而冇咁怕羞

都習慣左
人地望完你張相 覺得唔岩佢咪唔覆...

留名
親愛的同胞

新人留名

大家用咩app識仔仔

想搵LTF

LTR?

係

好難 傾幾傾就會冇話題

係啊同好多人都係約fun..

總有喲想識朋友/LTR
睇你搵唔搵到啦

Tinder

Um 19歲 17x 6x kg

係阿

弟弟識唔到人

受阿

可以傾下計

點傾

留WhatsApp

呢度留唔係幾好啵

@cct12345 大家可以搵我傾下計

番工好悶 有冇可愛弟弟陪下哥哥傾計

我都想，排到幾時先到我

做任何事都要小心咁解

呢個世界邊有咁多幸福

我努力繼續搵

隨緣啦好多嘢控制唔到

係既 又回復返以前咁

俾啲時間自己再出發

我等左兩年半就係ready 再出發，於是遇到佢

唔係一次就成功嘅再慢慢搵下啦
當學下同唔同人相處

但可唔可以要做成呢種心痛既感覺已經唔想再承受亦承受唔到

係咪好難揾到唔係乸型嘅hehe

休息下先
唔愛過錯嘅人點分邊個係啱
同埋仲可以付出去愛一個人都係種幸福

有嘅唔洗灰

付出左變成最傷個個

邊有咁易不勞而獲

有嘅話++me
@memix11

獲得傷心

幫你推就得好快有專人搵你

就像你當日痛心她回絕一番美意
怎發現你從情劫亦能學懂開解與寬恕

咁好服務
謝謝你

有無人可以包養我

好多gay都唔乸呀

我識親都唔多掂

你想識邊類

唔乸唔肥就ok

我都想識返個

少少線條/肌肉/瘦 OK樣 已經滿足

無

緣份未到啫
唔識分樣直定基

你只係喺錯嘅人身上去學習
點樣去愛你嘅真命天子

我係
識我啦
@memix11

有時我會問我幾時先受完懲罰

一步難，一步佳
難一步，佳一步

呢到呀

自從2年半前分手之後好似都冇佳過🥺

突然咁多人上水

因為感應到你召喚

你介紹下自己

因為之前未到最低谷

做咩重咁傷感

我係0羊

好高興認識你

仍有不捨 今次係滿懷希望然後墜落

可以屌我 我就係大家老母

時間會幫到你

係囉 排下隊先啦
未咁快到你

你先16碎 你個pet pet捱唔捱到呀

哥哥是咪會俾我試下。。。。

希望啦
同佢一齊個陣剛巧搵到而家份新工，叫做愛情同工作都有。諗住咁就可以幸福下去

招男友

矛人理禾

院友
我哋係咪要夾姑婆屋

禾等緊bno

hi
快pm me

點p

你地班友加完我tg，唔該報一報你個大名。唔知乜水我會block

細佬，好多人add你呀？

有冇人男朋友管得勁嚴，完全唔比我再識其他男仔fd😓

無男朋友

慢慢啦 16碎

想要18cm哥哥

溝通過都係咁？

佢口裏說OK, 但例如有其他人follow 左我ig, 就即刻會問長問短同唔開心

補充說明，佢自己好多gay fd

做人好攰

人生好難

今日做咩個個都咁負能量嘅

起碼都叫開心咗一排
可惜陪係行到最後唔係佢
不過要嚟嘅始終要嚟唔洗太灰

馬場

我想既唔係淨係一排既開心

係啊 同亨亨一齊拉頭馬添啊 費事嘈

好悶-_-

開apps囉 去同其他男人上床囉

係呀。。。係以前。。。。費事嘈呀

可以做到唔係淨係一排就最好
做唔到嘅都唔係叫咩都無

晨早流流食咗火藥咁
你要搵馬唔係去馬場去邊到搵

咁馬檻裡面又係咪馬而唔係雞啊？費事嘈

仲有羊巴你

你鍾意點曲解就點曲解

你舒返啲就好

而家著眼諗點離開香港多

我反而諗緊點喺外國生活
怕無嘢做餓死

阿羊唔好嬲豬

有咩好嬲

阿羊

帶埋我走
我去過澳洲working holiday 唔怕辛苦

好hi忙 忙到想往生

總唔可以當長期working holiday 咁生活
要睇下點維持返收入或者搵多啲

呢點我都知，但人初到埗加上唔係local 都要摸索的

Working holiday 通常返咩工多
聽講好多都係農場採生果

都啱
預備多少少等去到輕鬆啲
同埋少怕好多人同一時間咁做會無乜機會

都會，會飽和

同埋要帶埋父母去唔簡單

肥婆

好肚餓

佢地叫我過左去先。因為佢地都知一黎要settle 二黎佢地咩福利都冇

我都諗住過

誠招痴線佬同我拍拖<3

係咪我地呢度一位巴打被招

過去邊度？

帶埋我

想去台灣

好lonely

冇

Lonely, I'm Mr. Lonely
I have nobody for my own

遲下多啲移民條件放鬆就得
準備定先

萬事俱備 只欠東風

Hi, I am Mr. Simple

咁都好快啫
我咩都未搞好

你係先好

其實就係爭d 國家放寬🥺

留個名先

路過觀望

你個名好複雜

點解又靜哂

過多一兩個月開始實行就會快

埋嚟搵個男朋友

唔識你喎你係邊個

幫大家點返首歌
尋尋找找為何都找不到
為何有無盡孤苦的單數

......咁know都可以解做了解嘅

路過

好晒時間
INTP-A 懶得搵

救命點解咁中既d 歌詞

唔了解你喎你係邊個

今生

咁唔好搵吹下水
係你知道你係INTP-A 先唔搵
定係你本身唔想搵

因為係經典叫春歌
我不知道 還要多少時間等待
等待有人 會從盡頭朝我走來
我只知道 這陣雨是為彩虹而來
滿懷期待 走向未來
Oh 我相信愛

已經唔敢存在祈望

想有
懶搵
太懶

Hello

隔離 post 見到你

我喺時事台出沒多嘅

娶我未

我哋一齊啦！

我係Mediator

愛情要嚟嘅時候自然就會狗衝
呼吸愛的氧氣 有種愛的肯定 都是因為有你

唔夠dry

點樣先知

dry 起上嚟打個飛機就唔 dry

咁感性既你d 句子

任何關係都好，如果係得返對方想你聽佢講佢嘅野，而佢對你嘅野冇興趣知嘅，你就應該重新審視呢段關係，呢個人究竟對你有冇益
扔波咁，要一個抛一個接，先玩到
Things aren’t good for you when it isn’t worked in an interactive way;)

mbti test，差唔多係最頭嘅result

我唔知原來你哋講緊16型人格
頭先玩咗一下
ENFP-T
叫好定壞

愈打愈空虛

真相

歌詞嚟

係㗎
所以得一面嘅話放棄都唔可惜
建立一段任何類型嘅關係都係想互動

港式餐廳流傳成為文化
陪同人群見證繁榮和低窪

性格無分好壞

但優缺點多少又影響緊自己

我知道

段野咁似我既

咁呢個一定

知道多d可以知道有咩可以幫到自己